強勢CCL按週跌1.01%直迫170大關

新年點安慰摸頂朋友好

今年又升返

我會安慰左仲租樓等跌嘅朋友先
同佢地講，依家跌左8%，仲有排跌，等下先

可以話
「你都叫做un un 腳住半山吖，自住驚閪」

人地洗撚你安慰
睇得咁撚準
樓價有排跌呀 傻閪
個個星期都話滯後 下星期一定升既

100 先同我講野

2018 年頭摸頂嗰批......

2018年中先係個頂

18頭都腳震震
年中買個批準備做負資產

御半山母親節賣

135

跌到邊個位大家先會考慮入市？？

120

40

啃老3zero弱智

CCL滯後兩個月係淡友講嘅 你屌返自己友啦

蝕緊錢既安慰個賺緊錢既咁趣致？

賺夠咪安慰下人

模頂嘅人多定仲租樓嘅人多？

樓價有momentum

CCL 都係反映二手樓，上年年頭年中買樓花先開心